無意間睇番Alan Walker 3年前既MV

一見到blackblock就好有熟悉感

走在最前